究竟有冇連登仔養過鬼仔察猜密加度？

察猜密加度法力無邊

「再生人」涉狎姊妹花】
【本報訊】的士司機涉自稱在泰國「再生」變成「察猜密加度」，終日談及邪術，扮「鬼上身」強吻女友幼女，及誘使長女幫妹妹擋災跟他性交13次，其中兩次強姦。案件昨在高院續審，長女稱首次被姦後，察猜跪地說其實他也不想性交，只是被「師公」強迫。察猜又曾指她母親與黑人交往招惹邪靈，遂舉行「隱形拳賽」，由他被隱形人打，代母親承受惡靈。

稱被師公強迫性交

50歲李姓被告否認非禮、以虛假藉口促致非法性交及強姦共16罪。現年18歲的長女Y稱，前年6月13日，李向她說妹妹X會有災劫，及X幾年後會跟他發生性關係。李說解決辦法是「X要被（察）猜咬」，即是口交。Y當時信李有預知能力，最後因疼愛X，表示願代X承擔。
當晚李駕的士載Y去開房，Y抗拒，但李問她是否想幫妹妹，她惟有配合。Y稱同意口交但不同意性交，惟李用口舔她身體後，突騎着她將她強姦，Y反抗，李改為要Y手淫。完事後李指要完成「黃道十二宮」法事，即性交12次才能為X驅邪。離開時李稱被師公強迫性交，又叫Y向母親訛稱去了大嶼山找高僧所以夜歸。
Y憶述母親多年前離婚後與李交往，李於2013年突消失，翌年回來自稱已死，因其泰國養子察猜密加度上身才能回來。Y說當時跟李關係好，故為「死訊」感難過及哭泣。聆訊今續。
【「再生人」涉狎姊妹花】
【本報訊】的士司機涉自稱在泰國「再生」成「察猜密加度」，藉扮鬼上身強吻女友幼女，並誘使長女幫妹妹擋災劫而性交13次。長女Y昨續在高院作供，她稱第12次性交後月經遲來，遂叫被告買驗孕棒。被告建議她做劇烈運動如跑步，她理解是叫她「扽啲月經出嚟」。驗出沒懷孕後被告隨即指妹妹未解劫，要求第13次性交，她反抗不了但開始對被告半信半疑。

被告將安全套扔出街

50歲李姓被告否認非禮、以虛假藉口促致非法性交及強姦共16罪，案發於前年4至8月。現年18歲的Y稱只為幫妹妹驅邪才性交，包括12次「黃道十二宮」法事。李並非次次用安全套，在家性交後李會扔安全套出街。第12次Y要求戴套，李稱「入住先」，並大力插入令她下體流血。Y當時哭泣，因她本想讓男友破處，但李說她注定要給他。Y和李有第14次性交但不在控罪中。
Y續說她透露想嫁給台灣男友後，李要求她分手並不斷在背後中傷男友，指婚後他會把Y賣作性奴，又會在網上犯罪後卸給Y令她坐牢。Y告訴男友李有神力，男友叫她不要信，李便不斷用鬼神身份發訊息怪責Y洩露天機。聆訊今續。
案件編號：HCCC294/16

的士司機涉自稱在泰國「再生」成「察猜密加度」，扮鬼上身強吻女友幼女又誘使長女幫妹妹擋災劫而性交14次，被控強姦等罪。長女Y昨續在高院作供，指被告要求與她們三母女分坐地上檯布四角，一同全裸打坐念經半小時。Y曾向母親表示不願意，但母親逼兩姊妹就範。其後被告發短訊要求Y進行第15次性交，Y終斷言拒絕，惹來被告連環短訊辱罵。

官笑稱「今日人物多」

控方昨讀出50歲李姓被告與現年18歲女事主Y於案件揭發前一段日子的WhatsApp內容，當中被告分別以「察猜」、「頌猜」及「阿披勒」等21個神靈身份與Y溝通。法官李瀚良一度笑問：「佢哋乜關係？師兄弟呀？」Y指被告稱有些人是，又指察猜是19歲青年，而他們口中的「卡農」則是所謂早已死去的被告。被告曾向她說眾神靈有讀心術。
被告在訊息中又謂「若手持摧漽中國的導彈，卡農會毫不猶豫地按鈕發射。猜沒有政治立場，但猜思維是支持民主自由的」。Y稱「唔知佢講乜」，但表示被告有參與六四晚會的習慣。
Y稱不敢對察猜有微言，擔心WhatsApp會「成晚俾人炸」，只好繼續發訊息關心察猜。此時李官笑問Y「你知道察猜嘅WhatsApp冧巴咩」，引來庭上眾人輕聲笑，李官向陪審團解釋只因職業病才追問，並非有意取笑Y。李官又向陪審團笑指：「大家都攰喇，今日咁多人物出現。」聆訊今續。
【「再生人」涉狎姊妹花】
【本報訊】的士司機涉自稱在泰國「再生」變「察猜密加度」，扮鬼上身強吻女友幼女，又誘使長女幫妹妹擋災劫而性交14次，被控強姦等罪。辯方昨指長女Y作供不盡不實，誣衊被告提出要完成「黃道十二宮」法事，脅迫她性交。辯方又質疑Y如果相信被告有超能力，當她擔心不幸懷孕時，何不直接叫被告召喚「師公」顯靈驗孕，而是叫他買驗孕棒。Y稱沒想過。

辯方質疑有技巧說謊

辯方昨指現年18歲的Y是英文辯論校隊成員，曾奪區域比賽冠軍，又曾演歌劇，邏輯分析能力和表現技巧應很強，作供時會有技巧地說謊，真假混雜以增可信性。但Y否認說謊。
辯方翻查前年9月底Y報警時的口供紙，發現11頁內都沒有提及「黃道十二宮」，直指李姓被告（50歲）根本沒說過。Y否認揑造證供，指錄口供時由警員引導，需先講述事情背景，沒必要那麼快提起。
不過，法官指該份口供已談到性交案情，為何最終沒提「黃道十二宮」。Y表示「唔識答」，其後稱或因當時情緒比較激動。辯方另指口供紙和Y庭上證供有數處矛盾。案件下周一續審。

我養過甘地阿拉丁